寵物小精靈XY

fb page:

我播緊第6代
對應遊戲為XY
第91集 回憶中的列車，希特隆與掘掘兔

lag可自行於右上角轉換瘋狂按VL

注意:96集後TVB尚未播放,96之後集數按維基百科推算,真正集數次序有待電視台正式公佈